{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153634?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수앤수 호텔&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 両親が同伴した児童は36ヶ月未満の場合、無料で宿泊が可能で、追加人数は36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンが加算されます。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されており、ペットと一緒に宿泊することはできません。 朝食はお一人様12,000ウォンで、小人様は5,000ウォンです。 付帯施設としては屋外プール、セミナー室、バーベキュー施設、売店、有料ランドリー施設があります。 セミナー室の場合、1回のご使用で10万ウォンで、ホテルの事前予約が必要です。 駐車場とWi-Fiは無料で、すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。 入室に関する詳細なご案内は次のとおりです:。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、両親が同伴した児童は36ヶ月未満の場合、無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は36ヶ月以上から1人当たり10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様12,000ウォンで、小人様は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、セミナー室、バーベキュー施設、売店、有料ランドリー施設があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の場合、1回のご使用で10万ウォンで、ホテルの事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳細なご案内は次のとおりです:"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 394
    }
}